留守可以但要有計劃，中信經歷

當日發夢係中信就係無諗到TG時混亂時行邊條路避，比兩邊班D狗夾到差D 死，民陣和平靜坐so what， 今晚無車走時要清場佢地一樣出師有名

班狗以逸待勞，出面咁多兵隨時ready包圍返轉頭。谷左成日，奇恥大辱，出黎就會係下殺手。入左夜一定仲危險左。

現場決定去留當然尊重， 但請大家記得不流血，不衝擊，不被捕。記住國際特赦組織已經出左report，今日圍警總都好成功，但如果有d無人性既言論或行為，只會助長班狗既網上輿論戰。

今日好成功打游擊，長期不合作絕對有效，記得不可爭一日之長短丫。

保持警惕，加油